中學／DSE手足 請聽君一言

懇請大家好好溫書
努力備戰 增值自己
我好肯定 放榜個日一定會有記者問時代革命既問題
我好希望有手足可以做到受訪問個十幾位
唔洗驚 將我地既聲音講出黎
最後祝各莘莘學子 功成歸來
香港既未來靠我地一齊努力
睇少d連登打少陣機啦